好唔開心好想死 想去北京

好唔開心好想死 我想去北京了結咗共產黨算
希望會幫到手

點樣了結共產黨？

如果你真係可以了結到咁又值得既

上面又洪水又豬瘟，債務又重，又要搵黨員入股托市，搵學生托樓市，銀行分行日日執，日日有中小企變國企，放美債發國債都唔掂，仲要打貿易戰，外資撤資，鬼城爛尾，頂得幾耐?美國賣軍備俾台灣唔係冇理由。

唔講咁多，唔想燈，滯漏天機冇得贏休息下，星期日去睇場獅子王，順便可以思考下點解中国造唔出獅子王呢種電影。

先努力練兵

了結唔到兼死左無人知。算把啦。

年年咁多人上訪 都對唔到北京 你？

唔好死住，留返條命仔咬返你仇人

唔好死
認真
你比你想像中有用得多
一個都不能少呀

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一
時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

每次出黎流水社運 可能會有驚喜呢

老實講，雜種可能都只係個傀儡，有無諗過？

要消滅共狗，估計要令一大班人消失先得。。。

難怪金正恩要玩核武

鬥長命慢慢同佢玩呀師兄，一時三刻搞唔死佢，齊上齊落共同進退

你連天安門門口賣飛個呀姐都打唔贏，仲話了結共產黨

媽媽呢

毅進警察 社會垃圾
畜蟲小隊 冚家富貴

梁天琦等緊大家，一個都不能小。

依位巴打唔好傻
8964都無死過人
你去北京都係無人知你死
所以留返條命係香港抗爭到底

如果一個人有辦法了結共產黨
大陸大把人做咗

一方通行應該得

有道是養兵千日，用在一時
先養好自己
世界需要你

七七四十九個安檢

邊有咁易

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

有用咩？

巴打，咪亂黎，留住有用之軀，光證香港重光之時！